[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5966)

我我我 我咩撚

炸得好

西悉西悉

決定上客船 客ng

-6c

西悉 有運了

1.5b有冇勇士

冰角冰多20分鐘，快

Fast

客平手1.7??贏撚硬架

先撚主隊 再撚客隊 有料到 最後都係00完場

等0.5/1先

炸完對家入

有

有喇

客fg

客隊個龍好撚勁

客隊個龍勁到

咪刷呀屌

連c

炸

又爆角

連角

777777

主入末

3連角

仆街，無8.5了

8...

客神龍

Ccccc

閪流上力了

澳職齊心，場場細波角大

將軍俾角球雨轟炸中

角球乳

呢啲先係澳職 舒服 快手

9

個龍癲到

呢場波膽1-0

10

又玩馬會即場精選0：0？

重轟了角大

-3c

炸完等死

角大plz

澳職好似百家樂長莊咁 場場大角細波

主FG 上

其實唔識入波
連3日半細全細 易到

好撚癲 屌你 3 場得1 球 完全唔係我識既 a league

仲要高水

買半主俾客㩒屌
買咗客ng 主又上力

2角快手

大角細波 3場同一劇本

場場大角細波半和

俾多3c

8888

澳假冇波入係澳假黎架咩

主贏升到3倍係咩事

買唔買

1.5大未

我大大力買咗

愛拼才會贏 買

我一開始買左2.8 依家我想跳船啊

呃客飛差唔多呃夠

13.5b 應該jump得

主NG未

西班牙老將出左場即刻熱到辣手

主回撚到

屌你唔係連新隊都贏唔到

刷角先會入

唔求佢羸了 和算了
下場對家算

西流拿拿臨入返粒先啦

Benat 都未出

80分鐘會爆角

唔撚信又係00+相信和尚

主fg

收皮啦澳假 唔撚賭你架啦冇波入

射10鳩幾腳都入唔到波

全場8c可以媽？

屌你老鼠，全部係中圈打緊邊爐？

一個蘇沙達就咁熱了，加埋賓納特應該要讓波

試試佢

0-1 70分鐘 已firm

主係超級大傻仔

發夢可以

梅拿出場

00 派 5 1 500

客幾時紅

14角 52300

面交OK？

客踢入自己龍ok?

唔知完場佢會唔會又衝出黎話自己臨開波轉左買大

客出埋賓納特

-4c

湯馬士？

Ok

想入no goal

角球靜到

999999 -1

半5全？

10.5啵

11

西流入未

又細波角大

迪打

111111

應該會話開波前買左一注角細
但係即場暗飛補返角大賺突左

阿瑟王入未

客隊速入

就入

新條sir又狙擊

おか

吊你 2.5細買得200

澳職食屎啦 場場唔入球

11.5 去唔去好

大波上船了

歡迎

Go

澳假開哂細波咩事

事實賽果 唔係大就係細架啦 有人買細自然有人買大
講到佢d分析中硬咁 買佢對面就係傻仔
之後有人問佢買咩 就靜左 怕輸到咁

唔係我貼圖 咪屈

0:1

真01

G爺

真0:1

唔好炸啊

goallllllllllllllllll 0 1

0-1

根本冇人知客刷唔刷角

死球直入

垃圾主

.....服

Benat勁到

中！

發緊了？

澳假名不虛傳

邊隊入左？

下球？

客

G蛇

好正

應該相信美軍

真。針 西流你個仆街

唔駛咁掛

垃圾西流

C9L7S

客隊咁快有球迷

派我

成日輸

戒賭 再見

真係廢撚到
美假都唔會有隊第一場就輸俾拿舒同邁阿密 痴撚線

攞友賽紀錄黎打飛機

西悉呢隊閪波

主隊立刻刷角

玩留

幾時再見面

你呢啲食屎狗

今次又冇GEL 又事前 先4000
都要俾人JER

炸完

-2c

西流抵撚死

香港時間今晚9:30

4000蚊

手持主FG同9.5S點部署？

閪流反cup一世球迷

流浪奇蹟反勝 3 1 2000

關你撚事咩 傻閪基層

上左ifc先再討論

事前比人jer到
比我都事後啦

客隊係咪請槍 咁多球迷

真係賤種基層
4000都唔抵得人好

人地散紙注

Block晒啲恥笑狗佢

買一陣格流半大

真係痴撚線

笑撚左要必中的

No goal收皮

屌

930智假買雙

陣間比料你
卡拉雷聯 上盤一齊轟

客隊個名都型過人
應該相信
邊似閪流個名都閪過人

5分鐘就jump,嗌都無得嗌

咪撚理佢啦 4000蚊都jer

追和都偷笑

去死吧

補11.5S會唔會好傻豬？

好

11.5S唔想針

未開波前已經係度留言話一陣你地就知西流果種廢唔講得笑

追即場 輸撚死

20分鐘後解答你

我係鐘培生仲洗賭

屌你琴日到而家連針四注

嗌你老母咩入完先上黎吠 咁撚勁買4k客fg對賭啊嘛

咁補11.5B

10.5b 含得撚..

Benat呢啲先係踢波

你都你靜啦，佢地惡過狗

鍾你老母咩 傻閪

估會絕殺走盤

臭閪真係同我輸撚埋

識唔識打字？又夠鐘開工啦小丑

你敢post飛先再講

傻閪p牌仔躝喇

成班賭開一百幾十見人地事前4k散紙注輸左開心到自己有得分咁

1:1 12 角得唔得

笑死

都話亞瑟王

-5c

追番球走個盤好嘛

Sor 風紀開左一個鐘了

等我示範下點樣令到佢地收聲喇

2c 1 goal是夢？

完場未？9.5S震到

閪流咁廢點追

狗會支持主勝

致已經Block左我Whatsapp和刪左tg的你

@渣煲查 你個ex就真係嗌都唔使嗌喇

來來去去都係嗰一兩個加啲CD-ROM啫

再追客ng

抵成世都係基層

真係唔怪得有料既都走哂
肉撚酸到

西流有冇起過腳

13.5b已經放棄

差1 快

開到3。5大

十抽二 每位5萬

今季澳職有長追目標了

上次空中水人5萬桑恩達引左一車車cdrom出黎柒

一貼自己acc餘額即刻秒撚左班傻閪

9.5s 頂到 3 1 500

杜狗

唔撚洗理佢地班風紀

唔使叫反杯

-2000

沒有機會了

細戶最鍾意見人仆街, 人地幾千,幾萬可能均注.
就話人地賭咁大

亞瑟 不如入多粒

重注左

G chi

禮貌大使從來唔jer人

啲cd rom未收工？

致已經Block左我Whatsapp和刪左tg的你

@渣煲查 上水嗌下個ex未？

連c雅呢

開到3.5大 我派你100k又點話

仲未跳樓

死咗

入多球未

offside食角？

10.5b

食ed

馬會角球成日假封

11c都冇 前兩日冇買就咁多c

幫我含緊 等等

已block 唔同啲基層傻狗嘈

西流快入唔撚係輸新仔嘛

點解要jer

比多3c

最後30000要追500000
俾我中返次得嗎狗會屌你老母

致已經Block左我Whatsapp和刪左tg的你

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@渣煲查

因為班基層酸

冰角，神9，完場

快

主隊流到過半場都好辛苦

傻狗飛都冇條 你入黎睇波定jer波？

Butter man

冇錢了

lm了

憎人富貴厭人窮個啲
抵你賭咁耐都贏唔到錢

2角一球啦 垃圾西流

幫你叫

gchi d cdrom戇鳩到
到時派錢咪又係衝出黎搶

主入包你中

呢場個球證肯定乜都買細

快手入多球

即入

比多球 5 1 1000

no goal la

客ng救主盤

以為5皮原來係50萬祝中

中15k

有新哥同撚狗師把守

入波呀!!!!!!!!!!!!!

清 好波

入未

傻閪流仲比人攻緊
想佢追和都難

你打 10 1 10 都會有一堆cd rom lm

支持1-1

湧上去刷角入波啦

Gchi

半5全9

9.5b都要針？

11.5S GEL得未

封左

客入未

又話澳假好多角

冰實

唔記得佢衰咩 之前都比人圍插

又假封 仲以為真係絕殺走盤

一做完野返黎就畀人入撚左 澳假唔掂啦 係我錯買主隊

10.5b未

有！

準備又要派錢。

係重注都唔重澳假啦下嘛

睇條傻撚笑到我仆街

買左咩

怕西咩，仲有注2.5細

刷啦 屌你老母

西流唔入比人入啦

早期我話派最快留狗會acc都大把人留
宜家大家學精左

主追和快

70分鐘冰到完 cls

角細又贏

31520520

lm

中

又角細

中呀集氣！

角球玩完

輸都唔刷

0:2未啊 快啦

角陣無波又無 西流大武肺啦 踢嘜撚

個a/c delete咗未

睇嚟今次莊家大獲全勝
呢度有冇人贏咗

主隊廢到唔識點形容

冰20分鐘 睇死10C完

會1:1

冰實，幫手做埋

入完波冇角屌

玩角球旗未

認真好少見過大戶jer人 反而蚊注果d好鍾意jer人

9炸屌

將軍試下入多球立下威

如果係1-0我會買角大
客隊會刷角
但主隊落後就即買左11.5S

買完一分鐘都無即刻入
到而家仲係0:1

西悉尼 以後可以長追了

聽講冇左 真可惜 難得個no.咁靚

你老母臭閪
差1呀
死澳狗

刷角未

澳假場場細 無劇本 點賭

聽日場波應該仲精彩 水狗加噴精機

客整多粒 ，ok?

咪咁啦，我好日唔買角細

咪補時先黎連C爆角細

3 場加埋 2.5細

諗住唔貪心。做咗優越陳

即刻賺少2皮
吊你老木

又假封
我想走盤呀屌你老母

西悉尼想追都追唔到

支持 入爆 西悉尼

有！場場事後話自己買左輸個邊既四季巴贏左
佢話要客

90mins no goal仲有1.17
派錢

大戶邊得閒浪費時間同啲基層嘈

垃圾閪流還我血汗錢

我冇賭兩日 一買又輸

Call 我幇托啦

吊

完場未，快

好彩買得小屌你20分鐘都出唔到兩隻角

補幾

岩岩睇個post回覆幾好笑
分享一下

以前做過有錢人屋企裝修，見到個好大既泳池，但係好淺水，走去問師傅點解個泳池咁淺水，原來係俾隻狗玩水用

澳假都咁多假封屌你老母

唔支持你了水狗

4

+4

搞乜撚依家freekick 365會封盤?
操盤手小兒痲痺?

心地唔好妒忌
仲未跳出數字遊戲

以有西字既波都唔買

補4分鐘

痴線。。。。停20分角
又輸。。。

快啲完場啦，好難頂

入多球救手足

2角都冇

整多個三連先啦

4分鐘一球 客快

西維爾琴晚幾好

唔好事後 得唔得？

追和齊齊收錢算啦

4分鐘2c收幾多人皮

打快咗姐

吊iPhone 好了

聽講你贏錢喎肯定反手其實買左主

你唔係主咩

又話賺夠1m 唔玩咁大

11.5SGELLLLLLLLLLL

唔好

換An

點解要cut走number?

有撚角咩

真

補幾?

有無人會同我一樣

1.5s頂埋

戒賭各位再見

冇所謂,11.5S

真
其實好煩

唉。。。絕殺角啦。。。

幾時既事

事前被人jer

冇角算咩澳職

係咪記錯人

G大哥

冰角，神9，完場

快完啦屌

無波入先係
有一場好似控到得4c

關你撚事咩傻G

明啦 你其實買左主又要輸錢啊嘛

10.5s頂到有少少反胃

咁係個d人弱智

主追和 10 2 100

0-1 完場

又針

角開9.5定10.5？

我了

知已

挪超嗰次

Lm

做咩鳩

我

一post 出黎，西流即刻中龍

事前俾cdrom jer
事後又俾人屌

假肥玩demo飛就話cut number姐
你又玩demo飛?

西流隻力架射到交波俾龍咁

海大哥

法國支大近期正氣左好多 去左英國係唔同d

求派10$起機

有咩好驚

絕殺 Freekick

咁都唔入
3皮ching

98

Me

巴打我睇左你早兩日講既買波心得
有啲得著 多謝分享

海大富？

屌你老母
9.5S咁都頂到
最快馬會ac 派2000

0:1 9c ft

11.5S想睇連C R

40491314

邊度有得睇
我都想學吓

4萬都貼

灰

完未？頂到瀨尿，一地都係

痴撚線 又冰20分鐘
點賭呀。。。

西流真係垃圾隊
買對家就岩

係

又moon post

32180000

連續五日正數第六日就閪

班友行行企企咁 無波入啦

CHING都仲有15000剩 唔好追數掂澳假啦

兩隊夾埋射左三十幾球 最尾得一粒

假肥

真係有人放

停20分鐘角

抽

繼續收錢。吊model

話知d cd Rom

Pin得

24567111

Try try

屌你老母啦 西流
全隊中武漢肺炎死啦

4萬收返埋啦

1845 抽一

角細9.5掃到12.5, 爽

誰是假肥？

復出

派嗎

LM

派錢未 唉

大波黨三連敗

on撚鳩
忍到9.5先買
都要死
屌佢老母
offside食c

求入爐

你老4又中

又係波po大勝日

假肥又串人

你班仆街

咁快手

咁你都知

細波派錢唔買買上盤
跳樓算

休息下先

輸完波再買咗張3080
肉都赤

客隊一世球迷

真係同今朝830一樣

係狗會買 點買都死

好奇咩

1314 個number 咁靚

屌你老母！真係輸撚左角大俾狗賭

咁樣害9人

第一次買9.5角細，諗住玩夾角，點知一直都無8.5盤，咁都頂倒

23800000

Jump

屌 買左9.5b 想死啦直頭on99咁
死澳狗
輸波唔去

澳職三場入球細

留名

TRY左
就咁加個f做名懶閪到你

開幾日角大 我一買又角細

佢唔係事後黎咋咩

最靚8.5b
1.73
我揀左買9.5b
高水
on撚鳩

明明係你

好易 31520520

me

聽日仲有 再追

個名有西字都係仆街波

反正有張太空卡太空機
得閑登入下40491314先
乞杜狗乞得咁開心

補左飛又有錢 2130再黎過

跟左?

唔想再追

升仔場場贏

支持g大師

唔贏點派

日日佢都派到錢

仲睇香討就唔好上波po啦

原來有8.5？我見唔倒

原G大師與你同路

即場有

不了

一齊跳樓

馬會派得咁快

3連震嗎，我都有9.5S 10.5S

邊撚個

好吸引

我想過去玩下啲廢老

做嘢前鳩買主fg，做完嘢輸鳩埋

邊格吸引 tick完先貼上黎啦

on9先會話demo ac..

快 出料
大師無窮人

死開啦

點解成日都有人話你假飛

做咩又改名

大佬你個爐呢

點解成日銀行成日收returned autopay charge

執左

全黑蛇呢個咩名黎

聖誕派咗成萬仲要假飛？傻仔錢多咩

12月9月

屌 8c果陣有個urgent meeting. 等5到11.5s高水，就冇理本身殺多注

3場澳假夾埋都開唔到2.5大

輸錢派下我會轉運

係咪中間人

屌 全黑黎嫁

贏緊錢 sorry

磨擦力強

大哥

食撚屎啦臭閪
死澳狗
成班含撚啦

贏緊就可以派我續運了

係囉 我見佢成日派 不過假肥上親黎都比人話假fly

屌 岩岩覆錯左個2年前既post 推左上黎

唔覆了 再講d說話就難聽

我半場買9.5，下半一開就3連，震到

我都係 一早九角諗住放棄

澳假又唔事前

邊個？

佢有講

佢出左

佢的樣子如何。佢的飛也必如何

點解

仲要土乙

屌 自膠

開多個Acct 自己派自己

驚馬會破產

上面邊個貼4萬飛

轉場傾波

你仇家黎嫁？

今晚英超強隊追細ball上樓

講事實係咁殘忍

升仔內定派me ok

真.... 馬會都驚撚左佢

識唔識規矩

咁又冇咁過份既 佢係派外仔積分啫

致已經Block左我Whatsapp和刪左tg的你

@渣煲查 上水喇 條女都飛咗你條傻9
上黎笑下人事前飛好過喇

傻閪，岩岩先收工

禁圖先發覺比人gel

乜撚野事

果然唔識FC都有平手盤係會開客

澳職買大波嘅全部都係傻仔

嗯嗯 一路返工都講緊場波
又話買角大果d賭仔好恐怖
鐵也巴一問你買咩就開緊工 岩岩先收工

幫緊你 幫緊你

澳假主隊唔識贏？

一陣出智甲重心

藍若飛(傻仔)

@風花雪愈

佢又冇講錯喎 賭仔真係好恐怖的

聽日就半大全大

4. Fantome (已派)
5.豹聞底褲 (已派)
6.吾乃鋼鐵人也
7. 風花雪愈 (中)

升仔巴係唔係無放到個6號波入去？

有啊

岩岩訓醒 係咪有交嘈

哭能左.....
返工狗仲要輸錢

我咪話買角大果d好恐怖囉，
咁都仲繼續問我買咩係咪弱智？定係智商有問題？蠢撚到咁？

你返工開過會未呀？唔記得買過左鐘初盤10.5s買唔到，蛇一蛇迫住買9.5就無睇過，發生左咩事乜撚都唔知

咁聽日我了

13分之1

人地問你買咩咋啵 你唔講咪直接覆人私袋囉
姐係你唔買角大就=買左角細？咩logic?邊個智商有問題？

大家唔好為咗我而嘈，小妹好難做
我都係隨口問下，最關心MasterG買咩

岩聽

搶糊

Lu bb 同 lu tung 同一個人？

場波打4點ga小朋友

邊似得你唔洗做/失業可以24小時上波台mon po

米尾今場買左客

我都係

又自己FF d野屈落我度
好耐之前已經有答其他巴打返08:30-17:30
係你自己今朝大大聲話扮工 宜家又自打嘴巴小朋友

唔係 個條友唔知去左邊

西甲啲角球開到7.5

唔係，要對返名

7.5一定係買細

富臨今晚會唔會又迫和開下盤

MG買左咩

我發覺你真係弱智唔係扮

你都識講今朝

係咪要讚下你頭先場波可以上黎mon足全程好威威

主 佢做足功課之後買主 話客好廢

又JER事前

我冇jer咪屈

我地g黨黎

冇你d logic咁弱智 咁多個彩池唔買角大=自動答左人買角細 得閒上黎波po就=唔洗做/失業
唔止弱智 仲FF得好厲害添 講返轉頭我都要讚下你想像力咁強咁威威

估唔到澳假咁都羸到
最快留馬會ac 過500

你唔好再引戰啦新狗

跟g蛇對家收錢

收爹啦 藍絲狗

收聲啦死獌狗

好撚威？收幾多？

成日見你上黎乞錢，乞唔到就發窮惡狙擊

水又唔敢出，飛又唔敢貼

我真心一直都以為你係失業ga

無時間上黎覆po就屈人話淆底驚輸，你條乞衣仔都幾撚搞笑

呢兩句講緊你自己咋下話
你得閒就叫扮工 人地得閒就叫唔洗做/失業
神logic

2個日本仔又耍花槍

仲要思覺失調到自己講完買咩輸左就賴連登仔燈到場波 唔服輸肉撚酸到
FF到好似好多人跟你買咁

冇波賭咪搵野嘈

937 新条アカネ

事前真飛勁中又派錢 唔反鳥
多謝杜蛇🙇🏻‍♂️

永遠唔夠人講就扯到去老遠又屈人呢樣果樣
笑撚死

新一年和氣生財

你場土乙咩老環？

姐係以前細個唔知美心係藍店 幫襯過
宜家知係藍 就唔屌得？
你同隻弱智狗一樣level

又係同隻弱智狗一樣駁唔倒就扯去第2度
直接扑藍絲狗算 反正你又開唔倒post

社蛇今朝場圖庫曼輸錢

口水飛買對家，真飛跟

你安靜啦

我無出水無貼飛就唔會比你成日話反手出毒手啦

你知唔知你好撚肉酸姐

唔止我，其他人貼張大飛你又眼紅妒忌都屌7人

又鐘意扮大粒主持波台

以前輪都未撚輪到你啦

你發窮惡就咪撚上黎波台拉低晒d質素

去uwants岩你啦7頭

你幾時死

我永遠都在

祝你快死 過唔到新一年

波po只服忠奸人同新条

又扯去第2度 搵次正面回應你d 弱智logic得唔得
人地事後唔屌得？理得佢大 定細注 你蔚山果場咪又係反手完再事後 我返u want?你返鄉土啦 果度事後冇人屌架
又以前未輪到我又u want
一係你返去以前啦 講舊屎就食屎啦

乃木神又一定律 大注事後飛唔準屌
邊個屌就邊個係眼紅狗

年尾瘋狂拗交

唔好出聲 等陣開你波

番去幫你老母執骨啦 傻閪藍絲狗

我只服你

無波賭就係要嘈住等

你都係

大家咁話

杜狗都追擊人 不得了

係咪有交嗌

掛住你以前同yy嘈

條撚吊有咩資格

最新消息 英超賽會否決左停擺方案 同埋波波池今晚燈痢

2.5s 10.5s

澳假唔夠信念追12.5s

G蛇好型

可能人都唔係到

有錢收就得

新一年繼續

我就回應晒佢地 但果兩條弱智狗都係回應唔倒問題不停扯去第2度
都係直接扑左佢算啦

今晚咸美頓客勝9倍派錢

隻杜狗block左好耐了

其實琴日已經想問你 點解朝早要餵牛羊
工作定義工黎？

魚腩嚟

次次輸少少就想大注轟點部署

老友下場買咩

半大52100

乃木都嘈交

住得高就無所謂

工作 朝早餵係因為佢哋訓醒米會肚餓同好多屎屙左 所以要清理同餵

幾時先中

農場師

有本咪得

好多牛屎

正常心態 唔大注點追數

今晚仲做唔做功課 想跟

做完慘死

想比MG餵了

好掛住香港d燒臘飯

仆街，我又收到

第一次見hkjc半大1.5/2開到6倍 crazy 場下體會

唔係要追數 係跌少少忍唔到手

要鳥

全大 有冇得派

燈神只服G蛇

咩又扯去第二度？
講中唔識駁？

以前依度個個圍爐屌波吹水分析數角

你條7頭日撚日上黎一係gel人事前飛，

人地講資料或者出水唔中一係笑鳩人

唔知仲以為你場場幾廿萬上落

一係就話人反手暗飛毒水

成個八婆迷信撚

仲弱智過李居明d信眾

乞錢永遠急先鋒

其他人po飛唔派你就狙鳩到天腳底

依度就黎快變扔龜買波

D舊人走得7788咪就係因為你依d乞衣仔搞到波台質素每況越下

我就不斷有回應你既 似係你唔識駁多d
話你暗飛反手事後蔚山有晒證據果d又扮睇唔倒？
自己出完水事完唔服輸賴連登仔燈鳩你都係事實
你扯開話題話我gel人事前 po飛唔派我就狙擊人唔該你攞證據出黎 唔好齋講你扯到去乜野八婆迷信撚 又咩李居明d信眾 我又真係唔知點覆你呀
但似你迷信多d囉 屈連登仔燈你
btw 都係果句啦 你過鄉土post大注事後冇人會狙擊你架

貼番佢張5000反手飛啦 好似係亞冠

唔駛客氣，與其直接去出水，不如大家可以搵到一個啱嘅方法去買

輸波除咗屌鳩馬會之外都可以記低自己衰啲乜，下次遇到相同嘅賠率走勢就會知點買

最簡單嘅例子就係琴朝八點半同今朝八點半，都係初盤客受平半低水轉平手，兩場都係開客w

我唔係咩賭神，只係累積咗個人經驗去減少輸嘅機會

事後見得多
吹奏完一隊點鳩完手足買 之後反手對家再事後呢d賤種真係仆街 閪花果場自己唔服輸屈連登仔燈佢 仲好意思話我迷信 真係唔知邊個迷信啦
所以我先狙擊咁耐

事前

你講我？我呢場中

黃店 㗎仔飯 幾好食

食完又食

全日重心 pin

想食

有冇水？

跟住買咩好

條女可以食？

重心
卡拉雷聯勝
穩陣

多水

Ok all in 對面

已封鎖會員 - 杜甫
全日重心

覺得啱嘅就去做

呢次會中

條腿厚肉

完封左好耐

930半大點睇

屌原來拎住杯野飲 心諗做乜鳩隻手臂咁黑

宵夜

9點半要咩冇人討論

你要咩

而家澳狗乜7都細架咩

呢場我為買而買，度唔到

客+1啦，主成大半個月無打狀態成疑，客隊作客唔差

利串：9up

幾錢Q

要卡拉雷

做咩影我飲野

你都唔岩架啦 無前列腺

連女都有得食
我連糊都未食得出

轟落主到唔諗了

致已經Block左我Whatsapp和刪左tg的你

渣煲查上水未？咁鍾意笑事前 上黎笑未？

屌你睇對脾個個扯撚晒，前世未見過女咁
P.s. 幾錢Q?

唔夠錢 收150？
打去取消

21:30 重心

智甲主場有加乘

全日重心 不賭就是贏

主隊中晒武肺好返？

通常岩岩疫情完出黎D隊都勁

武肺隊先勁

奧希尻屎

跟

卡拉穩了

話說你尋日十連戰績如何
非jer 純粹想知

聽朝打去恒生屌下先

唔用pornhub仲可以用咩睇本地

HSBC上個俾佢扣左600 屌完先退450

卡拉卡拉

唔洗屌既...打份工
佢地知咩事 會自動取消
呢d收費 陰d人唔打去取消

收錢算

真係賤種嚟

真心想知 忙左成日

好多睇開嘅都搵唔返

護級同爭冠
想要返客了

賭錢唔好打飛機

波膽1-1 買定離手

小心d 唔係次次幫你cancel 好撚仆街

半客試試佢

屌你老母 asw出卡拉 對抗我g蛇

卡拉

謝拉特搵一次讓少啲都唔得？

而家口講就屌佢地，聽日打去咪又係死死地氣

5k

頂 買唔切主 去左沖涼。。

仆街無睇鐘買唔到主

半細收息

買唔切 岩岩有水吹無睇鐘

場場都贏 難怪日日都食女

大波加油

合埋眼買細算

齊贏

一開始話唔退 要屌先退

diu 買唔切

就快1.75

買唔切

1.72啦

我都係想推注
1k智假

買唔切主
希望輸

我嗰次好聲好氣都會退 不過退唔足

1.5/2

唔好咁黑心啦

想買咩

痴撚線
緊係想G 蛇輸

無諗到 主

終於唔使扮輸

智甲入球又細 輕鬆中

有冇link

諗唔到主點輸gel定頭都得

今次冇買半大，夠僵就開半大

求link

奧希屌打

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5966)

落太多 唔似

唔似都要開

居然冇直播?

睇緊黑白

主能夠

1:0

角

聯賽第2打榜尾都有高水半一

上盤下盤都有人買架啦

G蛇唔係買客咩

主屌撚死客未?

回應我？回條撚
乞衣仔乜水都唔敢出，飛又要左傘又傘唔敢貼晒成張
日日伸手黨拎１００％水
唔中就屌鳩人，乜７反手毒水都係你一個講架ＪＡ
其他人貼大注飛你條７頭就仇富仇到出晒面
前排又話輸到仆街戒賭？
轉過頭又上黎左乞又乞
次次都見到你ＬＭ乞錢

以前唔屌７你姐，你以為你真係波ＰＯ風紀呀？
上黎咁耐我未屌過人，我一定狙撚到你２０４６

蘇超個個都深盤 點部署

邊個

主快d屌撚死客

又波賭又嘈
無波賭又嘈

客空曬頂到咁
屌你老母咩

卡拉閪閪地

客press diu

事後飛我又真係唔敢出呀
邊似你咁出完仲要大大聲咁
唔講以為去撚左鄉土添

智甲2哥俾對面屌打

買咗個$50半主 精一精神夜晚先玩英超

半大24

乃木神一定律 大注事後飛唔準屌
邊個屌就邊個係眼紅狗

卡拉食撚左屎?入波啦

寶福山算唔算半山

馬po正氣好多 我試過事後比人屌到反皮

半大易到

半0-0輕鬆

屌你假封嚇撚死

聽講注碼夠大就冇事 可以大聲屌返你轉頭添
好似一世球迷咁

主一腳射門都無

主隊訓撚左教?

大戶派錢機會率高啲呀嘛

有無直播link

似

Ching買左收得$$

呢排買半大輸到on9

上盤大般？？？？？

365成日假封

智利波係咁

反手長輸

蘇超唔諗 半大3串1 收錢

封十入一

波PO 第一大乞衣
新条アカネ (簡稱新條狗)

乞足幾年

乞錢從不缺席

求奇去GOOGLE SEARCH下都千幾個新條狗既LM PO

乞唔到就會咬人

兩隊廢到仆街

又要交嘈

脫離半大黨啦

我都認輸出黨

今日澳假買細心入面幾咁踏實

半大會戰勝歸來

智甲連開勁多場細

lm又唔得 冇乞過你啵
講到好似乞唔倒你就咬你咁

主必勝

主快手入啦

入一粒定下驚先

連奇姆基都有吹奏

客咁多黃?

少有開左波都仲嘈

半大黨已經係IFC天台集合左好耐

2粒先夠

G持 半大黨終有一日會大勝

垃圾蘇超都買

點似得你呀
無錢又要學人賭
上黎日乞夜乞
人地分析唔中就大大聲屌鳩人
唔派你就MARK名做風紀咬人
入錢未呀傻閪

駁唔倒條反手事後飛同埋迷信閪花輸完賴人燈
就帶風向扯去第2度 肉撚酸到

愛隊

5分鐘開大。

為左keep住連敗30-40注，我決定再針多注

停經添啦

新条xxx VS 乃木xx ROUND 2

你條7頭日撚日上黎一係gel人事前飛，
人地講資料或者出水唔中一係笑鳩人
唔知仲以為你場場幾廿萬上落
一係就話人反手暗飛毒水
成個八婆迷信撚
仲弱智過李居明d信眾
乞錢永遠急先鋒
其他人po飛唔派你就狙鳩到天腳底
依度就黎快變扔龜買波
D舊人走得7788咪就係因為你依d乞衣仔搞到波台質素每況越下

乃木果然係 資訊一哥

會唔會變波po潮文

決鬥啦

兩個都扑7左佢算啦，煩撚到西咁

Blocked

無波賭有撚計咩

認真考慮緊
扔龜買波會唔會準過我自己度

收聲，OK？

又細波

輸完自然會入錢
邊似你唔識輸咁
輸都係連登仔燈你啫
我自知唔夠料咪唔出水扮大蛇 淨係鍾意做風紀咋
邊似你鍾意扮大蛇出分析 又反手暗飛事後 又賴人燈扮大蛇啫

會

呢張得入錢圖 有冇屌鳩人圖同咬人圖睇

有潛質 save定

主終於有攻勢，好感動

養隻神龜

半和爽

新條狗: 輸死了

有無手足派我起機

半主

你都on撚9
本身都唔想出聲 你拎呢個講真係好撚好笑 屌你老母人地話10 1 100
L個M都要俾你笑？又唔撚係去偷去搶
你唔撚派就收聲啦屌你老母
係啊屌你老母 學你咁撚鍾意用顏色

仆你個臭系街 真係場場都半細

護級惡過狗

快手啦主

知你事後唔會輸啦
正面回應得未啫

仆街唔記得買細波

有冇直播link

屌你老味嚴重遲到

大波

輸到龜都無錢買 得閒睇下邊到池塘有得捉算

其他人LM我無意見+尊重
上黎咁多年我無屌過其他人
但新條狗咬我一定咬番佢
私人恩怨

想開幾多日細波？

幾時變咗女人

有英超/西甲/英冠 使撚玩蘇超?

Sor我決定嘅

幾點呀 呢幾個鐘唔買波點過

比場半大啦

我決定的

岩呀 正如其他人事後我都冇屌得咁甘
係你咁低賤又水手足之後反手事後撚手足
自己出完水輸又賴手足燈先咬你啫

蘇超3場 批准左

你銀碼都抄埋過唔過份啲

記得搵g大師開光

你地私下搞掂啦 我上黎係屌波

00:00 西甲

飲咩水呀大佬。。。
咁垃圾仲飲水。。。。
屎都冇得食啦。。

我有諗過喺大
但諗多一諗
半一盤
再加上主隊的確好容易大
但客隊呢未必有機會入球

搵Icac查下佢啦

1折出售

已經諗緊贏返嚟啲錢點用

蘇超2300 熱定身先

出售你老母？

木板條友事後反手gel樣樣做齊 咁都可以聲大夾惡

Cl7s

長買半00點輸

係米要先

六蛇

Blk左條on9仔

聽講夠大注就得 好似去左鄉土咁

考慮吓

咪撚貼on9圖
唔撚睇就block
收咩聲
可能有人想睇呢
dllm

真 同mg一樣完全封鎖左

要落訂的

些路迪2.5s敢唔敢

E個又真
反正場波咁悶...係唔係先...

blk埋上面蓮蓬條on9仔

COPY錯LINK，真心SOR鳩

Po乜撚嘢核突圖 on9仔等單機

同路

未封過人 第一個

依條撚樣幾年前已經成鳩人話人反手點人買

到而家都係咁

以前波PO氣氛好和諧ga
就係依條撚樣煽風點火

優越陳, 薯條都係佢點火先

唔洗sor 單機啦

完封晒杜狗同乃狗算
我就回應晒佢地既問題
佢地就好似荷蘭叻咁選擇性睇唔倒
雞同鴨講

半大又豬 連豬左3-4場

半大到
10 1算

唔係你地單機咩

半大信仰嚟，試過連輸7場

佢

薯條 角細sir比料！

頭先就有杜狗助攻
宜家冇貨派到要撐陳蛇同薯條

發現話BLOCK鳩我個堆都係派錢先出現既CD-ROM黎

唉 唔敢lm啦 會俾人笑的

主禁屌

主入未??

3.5s有機會
但係單單些路迪呢個名我都唔想買